[突發］多名獌迷將家中獌聯球衣塗上全白色，並在球徽上畫上公雞

示意圖

獌狗熱狗一家親

做咩姐你？

獌狗好忙又要撐鏝又要撐熱

熱狗球迷數量一晚暴增10倍

on9當有趣

唔講咁多

獌狗接受唔到猁攞歐聯

P.祖連奴